{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009509",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 문창 그리스"
    },
    "text": "- 宿泊施設は計30室の客室を保有しています。 - 大田1号線大田駅と中央路駅が近くに位置しています。 - 複数の言語で案内サポートが可能です。 - ギリシャのヒノキルームと一部の客室には様々な施設が提供されます。 - 駐車は20台まで可能で、入室時間は業者の規定に基づいて行われます。 - 客室は基本2名基準金額であり、追加料金が発生します。 - 祝日前後には料金が変動する場合があります。 - 騒音や被害の恐れがある場合は強制退室となることがあります。 - 未成年者は出入りが制限され、予約時に身分証明書の提出が要求される場合があります。 - 未成年者の代理予約が確認された場合、退室措置が可能であり、払い戻しはできません。 - ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。 - オンライン予約ができない場合は、電話予約をすることができます。 - 訪問者のレビューでは、広くて清潔で、コストパフォーマンスが良く、親切なサービスを提供していると評価されています。 - コンビニが周辺に位置しているので便利で、大きな浴槽でくつろげると言及します。 - しかし、エアコンが少し足りないという意見もあります。 - 宿泊施設は古い施設であり、駐車施設が不便かもしれませんが、清潔に管理されて満足のいく宿泊ができます。 - しかし、いくつかのユーザーレビューで掃除状態やコミュニケーションの不便さが言及されました。 - そのため、価格に比べて満足度が若干不安定な宿泊施設と判断されます。 - タバコの臭いを消すためにヒノキの消臭剤を使用しており、フロントの前には電子レンジとコーヒーマシンが備えられています。 - 宿泊施設は2019年3月にグランドオープンしてリニューアルが完了し、複数の施設が設置されました。 - トイレは快適で、客室は広くて快適なベッドが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "大田1号線大田駅と中央路駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での案内サポートは何語で可能ですか？",
            "answer": "複数の言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "特別な施設が提供される客室はありますか？",
            "answer": "ギリシャのヒノキルームと一部の客室には様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は20台まで可能で、入室時間は業者の規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基本的にどのくらいですか？",
            "answer": "客室は基本2名基準金額であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日前後の料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や被害の恐れがある場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒音や被害の恐れがある場合は強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、予約時に身分証明書の提出が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約の場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者の代理予約が確認された場合、退室措置が可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合は、電話予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、広くて清潔で、コストパフォーマンスが良く、親切なサービスを提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "コンビニが周辺に位置しているので便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴についてありますか？",
            "answer": "大きな浴槽でくつろげると言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のデメリットはありますか？",
            "answer": "エアコンが少し足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は古い施設であり、駐車施設が不便かもしれませんが、清潔に管理されて満足のいく宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "いくつかのユーザーレビューで掃除状態の不満が言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設のフロントの前には電子レンジとコーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "宿泊施設は2019年3月にグランドオープンしてリニューアルが完了し、複数の施設が設置されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "トイレは快適で、客室は広くて快適なベッドが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 781
    }
}